(抄到足)勁似AppleWatch,小米推運動手錶可用達30日

除智能手環外，小米生態鏈旗下的米家眾籌近年亦推出了不少其他類型產品，比如今日他們就帶來全新集資項目「唯樂 GPS 運動手錶 Hey 3S」，是一款功能尚算全面的運動型智能手錶，而且價格更相當便宜。不過在該產品推出之後，隨即又惹來抄襲 Apple 設計的風波。

留意米家推出的產品往往都不是出自小米之手，而今次這款唯樂 GPS 運動手錶 Hey 3S（以下簡稱 Hey 3S）則是由深圳市遠峰運動科技有限公司負責生產。至於外型方面採用方形錶面設計，尺寸為 46.21 x 35.66 x 11.15mm，重量亦只有 38g 非常輕巧，錶帶採用通窿設計可保持手腕乾爽舒適，並可輕易更換其他款式錶帶。Hey 3S 錶帶設有黑、紅及綠等顏色選擇，但細看之下大家應該會發現它與 Apple Watch Nike+ 非常相似……

撇除外觀不提，作為一款運動型智能手錶 Hey 3S 的功能亦頗為實用，當中內置的 GPS + GLONASS 雙星定位可提供更快速及準確定位，再配合九軸運動感應器及光學心跳感應器，可以記錄低行走及踩單車時的移動距離、速度及實時追蹤心跳率等，而連上智能電話後亦可接收通知、控制音樂播放、提醒日程及監測睡眠狀況等。Hey 3S 具備 50 米防水功能，更聲稱每次充滿電後最長可連續使用 30 日。Hey 3S 現正於米家上集資，每隻價格為 539 元人民幣（約 608 港元），並預定 5 月 20 日正式出貨。

賤種

奶共 cock 唔滿意咪打官司告9 小米囉

出隻圓形好過啦

舊登支機有咩發言？